想支持本土電影《逆流大叔》但原來套戲有余香凝，點算？

唔使諗啦即刻唔使入場

等衛視電影台播？

睇都廢撚事 寧願睇外國片

呢件臭雞